政治咖哩飯 防疫基金漏洞百出 離地上訴庭裁緊急法合憲 #14 ON TRENDING

#14 ON TRENDING

政治咖哩飯
防疫基金漏洞百出 離地上訴庭裁緊急法合憲 - 10/04/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
241K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《防疫基金漏洞百出 離地上訴庭裁緊急法合憲》

逢星期五 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook: